學術討論 亞洲妹比鬼妹正嘅兩大原因

1. 身型嬌小可愛
2. Come老

咁即係話如果搵到個細細粒廿零歲鬼妹咪好正

easy pussy

Easy tits

(sl人ut)

鬼妹不了 成日形住形住佢哋好大隻

easy

唔好計易唔易，剩係講欣賞角度
細粒童顏鬼妹應該係有齊東西方最正嘅好處

鬼妹仲easy 係唔easy亞洲人姐

講緊細粒果d好正，
Asian身型加鬼妹樣

頭先係街見到黑絲瘦腳鬼妹，正到

嗰d就ok 不過算唔算偏少有依類

戇尻

日本av令人覺得亞洲妹正好多 鬼妹太假

頭先見到個，唔洗好細
米六同瘦就好正

比較肯留閪毛

印度妹先正

同埋亞洲人都係鐘意食番亞洲菜一樣 我諗係dna作怪

太黑，不過有d白d幾正，但有味

呢個我反而冇咩所謂

唔係話娶，only望下黎講

鬼妹身材亞洲女其實真係冇得比，淨係個butt已經完勝，不過好少會受亞洲男人溝。人地唔受溝所以你咪覺得唔正。講咩細細粒正嗰啲唔知咩心態，性吸引力就係要講肉地，身材，成個12歲細路咁點搞？

我細粒係指米六
偏瘦
唔係非洲小朋友果種

咁come老都唔算條件之一

推

想學術討論